乞兒車SB3938擺過期告票 扮抄左牌

而架12月5號啦
有乞兒司機用2018年11月11日發出的過期告票擺車頭擋風
意圖誤導執法人員
晩晚通宵違泊 仲想博免抄
屌你老母 冇錢咪撚學人通宵違泊

SB3938以為自己好醒呀丶冇人揭發 而架就俾你威
91750892

其實呢 佢地抄牌會睇

SB3938正乞兒

有d智力不足的警察會被fake

香港真係唔夠大車車位
搵食個班其實好慘
P.S. 唔係話佢岩

冇錢咪撚學人通宵違泊

唔係因為無錢先違泊咩

慳皮至真

人性問題

關人撚事咩..
你開物流果時冇諗過呢D問題就開架咩

大車違泊都係 320？
唔知大車爛地泊月租係咪同私家車睇齊？
另外，大車司機係咪都好長時間工作？而且有啲收好夜？第二朝又好早開工？
佢哋泊大車嘅位置近唔近屋企？
如果半夜三更泊到去爛地又唔近屋企
附近又無公共交通工具
佢哋係點番歸？
行路？搭的士？

大小同價
貴3分一左右
通宵違泊成仲低過泊停車場成本
通常六丶七點就收哂工 搵街位
泊人地住宅區屋企樓下 都好過泊自己樓下 費事嘈住自己屋企

我時不時夜晚十點左右出車
都幾好奇十一二點鐘仲有大車喺公路行緊
菜車中港貨車嗰啲
有時都會見到司機大佬泊埋架車收工
都幾好奇附近（步行範圍內）有邊啲爛地適合佢哋泊

大車邊有泊
多數泊馬路邊
入夜之後 好多泊係紅綠燈前

警察唔會望個日期時間架？

通常係羊群心理 見到有人帶頭泊先 然後大家就跟住泊 堆埋一齊

要睇個別差佬
有d差佬醒d 會check清楚
有d on99 斷9估 或者懶囉 會突然失明 睇唔到任何車

呢啲冚家鏟害撚死人
一係剷上行人路迫人行出馬路
一係泊係啲人會過馬路既位 死位行出黎出面架車睇唔到分分鐘撞死人

你慘你既事 你搵食車但害到人 人地仲無辜

有啲路段夜晚會劃左比貨車泊過夜
不過事實係泊位總不夠車多
特別係啲大車

樓主中學畢業未

單車

畢左業好多年
你小學畢業未？

其實講到尾又係土地問題
其實其他正常國家啲大車係點擺？

真係抄左牌喎，張牛肉乾放車頭左邊，下次差佬咪可以抄埋中，抄埋右囉

去外國印象中真係未見過夜晚會周街咁潛呢啲大車

人地有貨車場，香港果D旅遊巴都冇位泊，理論上係間公司責任，但公司唔撚理/山卡啦，有牛肉乾要司機食